★蘋果宣佈3月27日舉辦春季發布會

IT之家3月16日消息，今天蘋果公司向AppleInsider等媒體發送了一張邀請函，邀請他們參加3月27日當地時間上午10點在芝加哥舉辦的教育活動。同時邀請函的郵件中寫到“讓我們來一次實地考察，聽聽教師和學生的創意新想法。”

蘋果歷來都有春季發布會的傳統，一般都會在3月召開，此次蘋果的特別活動以教育主題展開還是實屬罕見，不少媒體原以為蘋果公司公佈WWDC時間之後，最近一次發布會就是六月了，沒想到3月27日還有一場活動，而且選在了芝加哥，這個遠離蘋果總部的地方。

從邀請函中我們看到這次活動將在萊恩科技大學預科高中舉辦，邀請函採用古典的花體字繪製了一個蘋果logo，以及“Let's take a field trip”既有旅行，又有實地考察的意思。

雖然名為教育活動，但據推斷，蘋果會在這一天發布新款的iPad，這應該是一款入門機型，主要面向學生與教育群體。據IT之家了解，此前微軟也舉行過類似的教育活動，在活動上發布了Windows 10S與Surface Laptop，所以這次蘋果如果發布新的硬體也應該在情理之中。

ipad 2018

Ipad 2018+入門mac

WWDC 唔係發佈會
唔係有新product 公佈就一定係發佈會

當我冇講過

多數係呢啲時候有新ipad

雖然名為教育活動，但據推斷，蘋果會在這一天發布新款的iPad，這應該是一款入門機型，主要面向學生與教育群體。

如果呢代 iPad 用晒 X 啲餡就正

希望有新 mini

快啲出AirPods 2

Ipad mini?

仲以為會冇
希望有SE

開心咗幾秒以為新se

賣垃圾都要發怖會
就黎執紙皮黎賣既個d阿婆都要搞發怖會架啦

eGPU box

airpod2可唔可以唔好漏音漏得咁誇張

New iPad Pro

有in ear即買

SE 2 比窮學生買

新MacBook Air
雖然就算出都會買返MacBook pro

快啲出ipad mini5啦屌你gay cook，出ipad pro咁撚大部做乜

iPad Pro 似WWDC 或者9月先出

iWatch 係幾月，唔記得

有部新ipad mini可以考慮下
同埋aw幾時出圓面啊

iPad se

Ipad mini5

如果有120Hz ProMotion display就正 行A10X

iPhone SE 2

講到明係for students and teachers, 即係 education event
未必有新hardware products 喎
Apple 對上一次education event 無記錯應該係 2012 年
只係發佈咗iBooks author 同講下iTunes U

希望有新

Apple成個Education 美國市場俾chrome book打到仆街

Apple仲唔出手分分鐘個個細路都用慣chrome book

ipad mini for student

New iPad mini

但香港無見過人用

蘋果3月event多數都係發佈新ipad

Apple任何一個產品的經濟規模都多過你呢個垃圾一生人所做嘅事

人哋有錢開發佈會啊吹咩
你自己連死嗰陣都冇發佈會啦

香港多人定美國多人

我都睇下APPLE 有乜反擊力

最好平價IPAD
不過IPAD太薄邊唔會好用 好拎住用

有種感覺係傳咗好耐既行A系cpu既Mac

唔會掛 都講緊係好幾年前，依加冇埋mac air

應該出多個隔音version, 我就係因為佢唔隔音先買, 同人溝通時唔使除超方便, 係office戴住當handfree同時細聲聽音樂, 無阻環境察覺性,老細叫唔怕聽唔到
認真聽歌會轉返用有線, 隨身帶住條IE80, 不過好耐冇用lu, 慣左聽歌當BGM

睇圖似同畫畫有關?

chromebook真係幾好用
淘寶用4舊水買左部 用黎上下網咁 幾就手

傻先會咁諗
surface好賣都因為佢代替到tablet 問題係osx冇諗過有touch 如果要有 佢改動極大 唔係一年半載就搞掂既野

有冇link望下 未玩過 想玩下
不過ipad pro我覺得十二吋正 將部舊ipad整入車唔知得唔得 整到仲誇過tesla

新iPad 唔撚該

4舊水